如果痴痴的等，某日終於可等到

誰介意你我這段情
每每碰上了意外不清楚未來

做咩負評我

一對奶

奶一對，對對碰，碰碰車，車碰碰。

唔係我